[狗]急搵暫托

PUSH

推

以為你講....

咁隻狗依加係邊

你不如聯絡Dog rescue 或者香港拯救貓狗協會？

Push

有人收養了